有咩留返拜山先講啦

我唔撚拜㗎屌你老母

乜鳩呀 人地拜你喎

燒架86俾我唔該